大埔火車站咩事？

月台半邊封左
又一堆警察又有白車
有冇人知發生咩事？

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

見到個邊月台係有火車 班差佬圍住其中一卡
應該唔關跳軌事

好似有人持刀想自殺

【東網專訊】港鐵東鐵線發生女乘客在列車上企圖自殺事件。今晚(6日)10時許，一列南行線列車駛至上水站時，車上一名穿白衫、牛仔褲及戴太陽眼鏡女子，突然將一把利刀架在自己頸上，懷疑企圖尋死，其他乘客見狀，慌忙通知職員報警，期間不少乘客落車並在場圍觀。列車停在月台上未能開出，警方接報趕至，向女子游說及戒備。

隻野家下仲追緊我

好似話有個女人羅湖跳軌自殺失敗，上車去咗上水再拎刀架頸。港鐵唔想列車服務受阻，就開咗部火車去大埔墟先，再由警察封鎖

喺車站想自殺有幾難 用一秒鐘跳一下 就死撚左啦

仲拎刀, 搞咁多野

黑警實拉佢入青山